・実行
システムがあるディレクトリに移動しMain.pyを実行してください。

・実行後
自動判別を確認するために日付を手入力する動作をしています。
画面に従って自動判別を確認したい講義の開始時間30分前の時刻を入力してください。(講義開始1時間前から開始前までの時間で判別しています)
その後、出席確認したい講義の出欠データのパスを入力してください。
以降は画面の指示に従ってください。

・settings.iniについて
デフォルト設定が記述してありますが、これを削除することで初期設定から始めることができます。
また、設定画面から設定を変更して、「設定書き込み」を行うことで各教員に対する設定が書き込まれます。

・特別日程.csvについて
変更対象の講義ID,実施日,開始時間,終了時間の形式で書き込んでください。
電子回路学のように、同教師同時刻が存在する場合、講義IDのみ変えて実施日、開始時間、終了時間は同じものを入力してください。